請問一下

呢排係咁落雨，你地屋企有冇滲或漏水問題？